{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060183",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10044429",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 더씨쇼어풀빌라(22년5월신축)"
    },
    "text": "こんにちは。浦項ザシーショアフルヴィラです。ご利用当日の時間は15時から21時までです。22時以降に到着する場合は事前にご連絡いただく必要があり、事前にご連絡しない場合は入室制限される場合があります。最終利用日は午前11時までです。次の利用客のためにチェックアウト時間をお守りください。最大人数を超える場合は、入室と払い戻しができません。1室以上ご予約の場合は、事前に協議の上、ご予約ください。客室整理後、退室点検を受けてください。点検後は客室の鍵を返却してください。利用中に什器が破損した場合は、ペンション番人にお知らせください。ゴミは指定された場所に分別してください。この宿についての訪問者のレビューはとても快適で、ビーチとインフィニティプールを備えているということです。家族や両親と一緒に訪れるのに適した宿だと言えます。社長がチェックインを手軽に手伝ってくれて記憶に残り、宿を出る時も良い記憶を持って出かけました。追加でご確認いただく事項は、スパ/ウォルプールの一軒家ペンション、メゾネットタイプのオーシャンビュープレミアムペンション、室内プール、バーベキュー場、ウェーバーガスグリル、屋外プール、そして喫煙エリアがあります。客室内では絶対禁煙です。駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は15時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "22時以降に到着する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に到着する場合は事前にご連絡いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "最終利用日のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "最終利用日のチェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室と払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "複数の部屋を予約した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "複数の部屋を予約する場合は事前に協議の上、ご予約ください。"
        },
        {
            "question": "利用中に什器が破損した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "利用中に什器が破損した場合はペンション番人にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別してください。"
        },
        {
            "question": "宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "宿の特徴はビーチとインフィニティプールを備えていることです。"
        },
        {
            "question": "家族や両親と一緒に訪れるのに適している宿ですか？",
            "answer": "はい、家族や両親と一緒に訪れるのに適した宿です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 319
    }
}